工聯會整口罩啫係搞港獨

一定要噉樣做文宣
自己口罩自己造
自己香港自己救
靠中國只有病毒入口，只有自立才是出路
口罩又唔洗自己整

痛擊五毛

如果工聯會文宣係
香港人自己口罩自己做！
香港人靠自己！

咁都幾頂癮

屌
你印口號上去口罩到
想睇下未死個啲藍絲會唔會拎